放過人地等於放過自己

如果你係愛對方既話唔好再咁執著
最後仲有一個機會見到佢只會係你面前展露既甜笑，呢個畫面會一直記住
最後一個比我既信息 (我愛你 再見了 我一定會努力將你放低 唔好應我了)
最後我可以為佢做既就係唔好應 希望你會幸福 我愛你。

點解分手？

自己搞成，答應過會改既野一直都未做到，令到佢有壓力又唔開心

希望佢放低到既時候會搵下我 簡單既問候就足夠

唉 我仲搞到佢block晒我所有野

可惜、可惜

傻豬 你要努力去做好自己
以前壞習慣唔好帶落下一個女朋友
你快D變強 積極做好自己
記著 我係不遠處仲陪伴緊你咖

唔只係愛,恨亦一樣,與其一直憎一個人,不如早日放下,唔使chok住條氣,自己都舒服啲

多謝

我都試過 唔好再煩住人啦

但我返工成日見住 佢同第二條仔有講有笑好曖昧
我一見到就發癲

轉工啦。。。

轉工好煩 同埋唔係易。。

第4日 你呢?

如果你咁想追返人不如的起心肝做好d自己變得更好可能佢會睇到呢 最小你地仲可以日日都見到

都已經4個幾月 只係越黎越差 變到block晒我
因為我見住佢同第個 我真係頂唔順

一齊左?

有啲人,我玩我感情,扮可憐搏同情,又煩到仆街,我原本都好憎佢好想睇佢仆街,不過算啦,無謂比佢影響到我,都係決定放下

我都唔知幾時先放得低 相愛但都要分開
唔敢再講有冇機會呢d垃圾說話 如果佢再有信心搵返我我會証明到比佢睇

最後都係應左佢 但都係d交帶既說話